動畫導演既重要性…

分別可以係刀劍同鬼滅上睇到

一樣咁難睇